DDG=世界第一龍

笑撚死人咩